如果以控制疫症理由出老解是咪國際就吹唔漲?

如果以控制疫症理由出老解是咪國際就吹唔漲?